大陸人既強項，入黎之前估下係乜

開估

支那狗死全家

佢管有兒童體液

五毛：無屙落地已經有進步